福頭老師為大家獻唱《夏日熱辣辣》無冷氣版！

2018環保歌姬 福頭老師 矚目回歸喎!

聽完大家有無覺得熱咗啊?

原來環保狗嚟

環保狗死全家

屌你老母 環保歌姬

環保觸覺幫佢改嘅

用電結他叫人慳電